［黑色五毛警告] 大量生面口會員瘋狂分化誤導帶風 今次中共似乎科足水 大家善用起底功能

請善用起底功能

大量生面口好五毛狗扮人帶風誤導分化 幾乎佔左3/4成

全部最終效果一係瓦解運動 對運動冇幫助

無謂野 鬼鬼地 唔好推 集中推行動post

勁多分化po

推

如果影人相放上黎係連登既風向
咁分化就係正常人既義務

真連登仔出多d post

今次中共真係出盡力

你想講邊啲post先

一邊大量五毛吹影相風

一邊五毛扮手足屌佢地

引晒真會員加入戰團 佔左34成post 有用post有人理

影人相只係會益左黑警,零成本不費吹灰之力就起到黃絲資料庫
畢竟偽黃淺黃都係黃,難保冇人去過遊行入過咩group
由班傻仔幫黑警影,橫掂港豬影完都唔會變黃
晒時間去做啲對抗爭冇幫助嘅野,自我分化
而黑警只要靜靜雞捉到一個就可以順藤摸瓜

推！

agree

Puah

粉嶺PTU 開槍
英領防暴狗拉人
國難忠醫

全部post 俾人洗走哂

愛大於金錢
人手置頂

同之前捉鬼post一撚樣

Tui

次次都係星期日開始
之後成個星期就屌來屌去
星期日又問點解少人
由12月開始 個個星期roop

Loop 串錯字

台灣大選完塵埃落定
一時三刻都唔會有大變化
支共D間諜資源又有空間調返黎香港

岩呀 所以入去推po

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

和你影其實係減低勇武成本，免裝修罷買藍店
但同時會令公眾反感，食食吓飯衝入黎猛咁影

台灣大選完咗，可以集中火力繼續搞香港

Push

想用批鬥瓦解黃色經濟圈

真
又係咁成版都係

次次都一模一樣

記得要批判思考

真係勁撚多五毛分化撚
又係屌場運動屌自己人屌黃子華
最緊要係 佢地唔會屌黑警 藍屍 共產黨 大家知咩事

有啲都會屌,總之行動POST就唔會推

同意

唔只連登，立場新聞同 online 黃色經濟圈D五毛都多到震。唔覆，冷處理便可。

我諗過幾日 共媒又有新聞出

好多-0-0

台灣選舉完
資源分配返去香港

大家小心

真理越辯越明，好似係

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

佢地專業既,利用晒連登既機制黎搞事

其實起底已經冇用，因為有手足ac被爆
真正要做既係提出正確既思考方法同踢爆分化既意圖

Ok

推推推

依排好多垃圾post
正經post 推唔起

總之最簡單就係推行動post

我估台灣戰線完左
佢地又走返黎香港開工

之前黑警話開左3721部手機
就當有100個機主有上開連登
已經夠整亂呢度啦，又帶風向

push

台灣選舉完左，己經冇乜嘢好搞
中共肯定將枝水喉全力射返黎香港網軍
所以點解可以一夜之間多左咁多分化撚

有用既抗爭唔鼓吹，研究如何升級唔做
然後走去鼓吹影藍店食客大頭照當抗爭
阻止唔到藍店，傷都傷唔到半隻藍屍，仲要膠化運動
而且仲要開十幾個PO做低能討論

月野兔兔、金瓶梅、Peter攞料、仇栩欣老公2020、玉蝴蝶
呢幾個id未必係五毛，但都要警剔。

推行動post其實幾好
其實如果覺得依家既連登令自己迷網或者困擾 ，都係同以前一樣，暫時休息一下，唔好上住連登，之後再睇下都未遲

琴日先比人屌完做藍絲，真係難聽過屌老母
已放棄，你哋加油，無動力了，睇路啦各位

似係

你呢個留言置頂啦

入面好多好早以前已經俾人懷疑係五毛

裝修係針對老闆, 商界, 要令佢地要知道撐警要付出代價, 因鋪頭運作唔到而令人少去左只係附帶效果

而和你影係針對食客, 即係一般人, 影兩張相唔會嚇到人唔去, 不如宣傳多o的黃店資訊仲實際

黃色經濟圈目的係令人自願到黃店消費, 唔係靠威嚇方式去迫人

你唔係覺得班黑警要靠依d相整黃絲資料庫
一開始facebook換頭像已經成堆起到
出去遊行仲要有齊高清cam
但影大頭通常低清仲要手震

冇諗到咁快要推起個po

風向狗死全家

幫港共既 PR 公司死全家

一個月前既POST 今日仲有用

推
每日狙擊幾樣野

宜家好多p牌，可能堆五毛acc玩到爛晒要用P牌

小心d
總之一定要投票